頂撚住呀連仔

好慢呀，發生咩事？

係唔係比人ddos 睇唔到po

連仔集氣區

頂住啊

好猖狂

頂撚住啊屌你老母！ ！

連B加油！！

原來唔係得我一個load唔到

唔係用外國server咩
連仔可以做都D咩

靠你喇連仔

連登方舟刻不容緩

開唔到圖